1q 題

點解李小加冇阿媽？

答案n頁開估

留名睇李斯

唔好喇畀啲新意

push

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為李小加冇阿媽係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

樓主有創意啲

認真d

因為小李呀爸正仆街
所以個老母跟佬走咗

20%
渣ga

屌我第一個1q題post竟然沉左

因為佢小家
所以冇啊媽

冇咁簡單

係咩 估唔到